[熱狗請入嚟] 可唔可以話知你哋個鄭松泰做緊乜?

念力屌死保皇黨?
眼神恐嚇?
仲諗緊衝唔衝?
定係逢泛民必反，同保皇一齊坐?

再一次證明熱狗就係暗藍真共
永遠站在抗爭者對面，同保皇黨企同一陣線

鄭松泰思考緊人生?

念力反共

投完票先走，儘責

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

蟲泰食撚屎

之後叫熱狗仔上連登屌泛民乜都唔做

1票反對都冇
鄭松泰都投左李彗琼?

白票兵講兩句

收緊西環糧分化民主派

火警鐘 臭魚罐頭去咗邊？

用緊念力屌緊泛民

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

叫泛民買囉
不嬲熱狗都係屌人點解唔做，就唔講點解唔係佢去做

真係投左李慧琼

熱狗都係垃撚圾
所以唔好成日屈人做熱狗

真？

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

係咪坐喺度冇投票？

之前泛民投票紀錄一篤屎咁
得鄭松泰正常啲喎又
佢唔妥泛民就緊架喇 見到咁都唔出奇

利申 非熱狗

最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

咁佢今次投左乜？

即係逢泛民必反?原來反泛民重要過反惡法，明白晒

我覺得正常呀

屎蟲: 公眾係白痴, 香港人唔抵幫

also屎蟲: 香港人9月記得投我一票

梗係正常啦，幾撚激進用念力反共

pin呢個

我都想問

所以咪話熱狗私怨大過天囉，無講錯架

「出嚟啊！出嚟！」

幫泛民？唔得，唔好沾污我
投票？唔得，議會咁黑暗點可以助長
議會抗爭？一日有泛民都唔使出手住，要畀香港人睇清楚佢哋

熱狗

冇投票就俾自己抬左離場啦

好撚後悔當年投熱狗

事實嗰班人從來都係咁屌黃屍精神病乜乜乜，未見過佢哋屌藍屌紅代表佢哋嘅議員係咁都唔出奇

熱狗為左反泛民, 投建制, 支持共產黨都做得出架啦

閃電俠

有無棄權票？？

快到睇唔到係邊個黎

我仲捐左$500 畀熱狗仔隊

係
無人反對

戲都唔做

不如唔好叫熱狗啦
轉叫共狗適合啲

我曾經課金超過5位數字

save低張gif等熱狗又分化嗰陣拎出嚟binc

問下佢

佢無投票

佢地屌黃仲落力過啲藍屍

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

袋下人工咪算囉, 你都吹佢唔漲

連登仔到今時今日仲理呢啲PR

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

自己野就係 親共屌泛民

坐係度收一個月十皮 得閒廢up下囉 屌你問問問 好似呀泰博咁慳淡氣 諗下邊度食tea好過啦

含淚投泛民

咁含中共撚投熱狗呢？

而家生死存亡，就係要選個代表人民、唔怕強權，唔係好似以上兩班人得把口

鄭松泰係議會唯一真君子
612到而家堅持做同一個角色

做咩鳩戴口罩

source?

咁都打到飛機服左佢

佢fb

屌泛民係事實，但點親中共？

Petet仔出來護主未

因為泛民至係佢地選舉上既敵人

咩呀熱狗話佢好撚反共架
唔準你地咁抵毁佢

佢地會話「當年投唔夠五個入去 做唔到野喎」

做自己野

咁就係source...？

我唔反對佢咁樣喎，熱狗一早知咁樣做會俾人趕出去啦
利申，有其他選擇唔會投佢地

第一下唸係咪改圖，原來真，cls

cc tai

毓民

睇直播：派票嗰下已經神不知鬼不覺咁走咗

人地差不多70歲都衝
仲好意思話佢叫人衝自己唔衝

S

插下旗都好丫

熱狗：焦土

同保皇狗一樣，坐喺度做自己嘢

咁撚樣

你漏左句:
立會選舉: 投我啦，我入去搞掂保皇黨

今日佢就坐喺度，到真係有機會35+我信佢地會特立獨行做關鍵少數對政府小罵大幫忙

一票不投熱狗

佢係咪投贊成？

求撚其啦，嗰陣佢入到去有一部份都係因為教主，下屆唔做諗啦

佢無畀人趕，但都無投票

就算35＋佢又會因為逢泛民必反嘅原則而支持港共支持保皇

熱狗係行得太前

係地跟唔到

好垃圾

白票兵又彈出，話自己冇撐過蟲泰

佢話話泛民做戲姐
熱狗一早知無用所以唔會配合
咁樣先係做實事

搵人作落去la, 求下大家

搵人作落去，求下大家

屌明明好嬲但笑到仆街

唔知話你傻西好定點

人生恥辱！

睇過小粉紅讚熱狗
係谷話熱狗作用用黎分化泛民同票
就知熱狗唔可信
仲有單野，天水圍熱狗議員
黃面藍心，垃鳩圾

熱狗=五毛

[泛民撚入黎]
咁佢可以點😂
衝完又俾人抬出去有咩意思？
形式上抗爭左？
成班飯民無目的無策略咁衝又啱啦喎唔通？

結論：議會入面無一個人信得過 熱狗included 所以->白票

哇！邊個咁犀利？

做人公道啲，第一張gif真係好誤導性

畀熱狗話叛變嘅郁民

屌呀！咁勇，點叛變啊！睇下佢後面果D，根本on9。我覺得佢比人賣隊友。

鄭松泰:
要不是我念力震懾到呢班人
你地冇一個人可以打直行出呢個門口呀

又鬥黃鬥邊個做得多啲野

黃絲好波

Maybe he is dreaming at the legislative council

參選黎做乜？

屌你老母啦

代熱狗答:
都唔係同路人, 點解要幫 ? 坐下睇佢哋做 show 唔好 ?
如果係熱狗有事, 我第一個殺出去幫佢解圍

利申: 非熱狗

實事定柒事吖

所以你呢啲小學生，睇嘢又選擇性咁睇，係喇黃洋達笠水好撚柒喇，得未？

咁呢d 咩黎，熱狗單打大半年

白票兵：鄭松泰投岩票

泛民白頭佬始作俑者放大口狗入去做主席先有今日惡果。泛民支持者仲打算包庇泛民搵鄭松泰出黎做擋箭牌肉唔肉酸呀？？？

熱狗=中聯辦隻狗

等緊收約滿酬金囉咁都要問
冇呢筆錢，射撚滿果d邊有錢開飯？

泛民都係

乜撚 原片係佢另一邊繼續追架車

推

由於只有建制派參與投票

係咪得我睇到依句

由於只有建制派參與投票

無投呀嘛

今次想鬥黃都冇得鬥
熱血公民成日自稱唔係黃 跟住係到不斷批評黃絲做既野喎

黃碧雲都衝做下戲

屌你個契弟虫太連戲都唔撚做

總之現任嗰廿幾個全部都係扮抗爭嘅垃圾
不用分那麼細
一個都唔可以再入返去

排排坐食粉果

事實係笠水